# UTN 

> Aca subire apuntes de las materias que vaya cursando, la idea es que tenga todos los apuntes digitalizados y poder deshacerme completamente del papel , no solo eso sino tambien la capacidad de poder compartirlos a la gente que los necesite , apesar de que hay muchos apuntes .
>
> Es hacer los apuntes en Markdown asi , 1 no pesan casi nada y es mas como amedida que mejore sera mucho mejor!!!
>  
> Ire agregando y tratare de mantenerlo actualizado , cualquier error o comentario no duden en dejarme un issue asi lo puedo mejorar y hacer mejores apuntes! 
>
Usaremos [Latex]
<br>

#links 
* [Latex]
	* [TutorialPoint Latex]
  * [QuickRef](https://quickref.me/latex)
<br>

# Materias 




[Latex]:https://oeis.org/wiki/List_of_LaTeX_mathematical_symbols 
[TutorialPoint Latex]:https://www.tutorialspoint.com/tex_commands/latex.htm
